新故試貼。我叫愛迪生

以實力決定萬物的世界
以武力搶奪任何事物
以智力駕馭一切
以財力吞噬所有

在這世界 沒有任何規則
只要有能力 就來成為這世界的王試試吧

創,是這世界的名字
之所以叫做創 是因為這世界擁有一種能量
所有人都可以隨心使用它 運用的方法很奇妙 只要你想它變成什麼 它就能變成什麼 是能創造一切的能量
能發揮到極致 就是最強
反之 就成為世界的最底層吧

這就是決定在這世界會有什麼命運的能量
同名為-「創」

「下一個!」
咦？叫緊我？
「到你啦,快啦」然後一下子就被推到一道門後
「吓？」突然一片漆黑

這個記憶一直存在我腦中 但我又一直想不起是何時發生

「算啦,唔諗啦！今日就係我「入族」既日子,要諗下點樣表現好少少」

所謂入族,是每個孩子到達十歲那年都會覺醒身內的創能量,可以用來控制大氣中的創
,而每年都會舉辦一次測評孩子存有多小創的大會,再由各個部旅招攬一些有潛力的新星

「呯！！！」一個鑊子從天而降
「迪生！！! 我煮左早餐咁耐,你仲係床到發呆？」

「嘻嘻...對唔住 對唔住,芷螢你煮既早餐實在太香啦 ,香到我係到掛住諗大個之後我地一齊開一間菜館好唔好？」

「哼！口甜舌滑,食完早餐快去準備好入族呀！」

呀！忘記介紹 這是我青梅竹馬 芷螢
在三歲那年 是她發現我差點餓死街頭
幸好她經保姆同意後收留了我 而在這之前 可能我還太小 一點記憶也沒有 只記住了一個名字 也成為了我的名字⋯

我叫愛迪生

第一章 我叫愛迪生 完

入黎屌下都好

得一篇文

屌你文呢

文呢局⼁

愛迪生呢

在創世界 有99%人都能使用創
身體與創成正比 愈強的身軀能擁有更多創
創亦使身驅更穩固 運用創就更強大

能使用創的人會分成以幾個等級：
創者 創師 創騎 創魂 創帝 創聖 創天
還有未被觸及的-創造神
每個等級代表身體能存藏多少創的上限

入族大會已經開始,現場環境氣氛凝重,迪生與芷螢都默默正等待著測試

「你唔好咁緊張啦.....你有做足我比你做既訓練就一定冇問題既」芷螢輕聲地說

「你梗係唔洗緊張啦,你本身已經係琉璃家既人,琉璃家出身必定係天才,點同我呀」

芷螢聽後 面有難色沒有再說話,但迪生過度緊張沒有留意,只顧著台上的測試

測試方式很簡單 測試者只要輕觸測試用的創造黏土 黏土就會變代成不同型態 數量 及顏色

型態代表測試者以後所擅長的領域 例如變成動物 可能代表創成召喚獸去戰鬥 變成雙翼 可能代表 擅長空中移動的能力 但至今還未有一套的說法證明各形態的能力 只能說 各強者當初測試時 表演出的形態都是愈細緻愈強

數量一般為一 出現二以上都是在操控技巧系上的強者

顏色為屬性 顏色愈純 代表在那個屬性的領域上愈強

「下一位」考官說
「已經第7個啦,仲未有家族收人」眾人紛紛細語
忽然考官大叫 「哇！」「咳..咳咳..是.是純紅雙星」

創世界只有二千多年歷史 出現過能成為創天級的人 只有三個 其中一位在年幼時經測試時 結果為純黃雙星 出現過雙星的人只有這位創天 他的擅長的領域是操控天象

出現純紅雙星的人是紅炎家的紅康
此時各家族都有點失落 因為紅炎家本身已成立部族 紅康雖然是分家的人 但定必受最好的待遇 難得人才已有所屬

在場紅炎家的人隨起歡呼聲
「哈哈哈....好呀,我族出左個天才啦」紅炎族長紅華高聲呼叫。 但是...
「不！」紅康面色一沈突然大喝一聲「這小小部族根本滿足唔到我,我要入更強既家族,成 為 最 強！」
「紅康你係紅炎家既人,繼承純火屬性,只有我地祖先承傳落黎既秘法對你最有用,如果你勢要離族,我絕對有權廢你手腳」紅華激動不已,轉眼間已上前警示

「廢話...當年我爹就算係分家既人,但都係分家既主,為紅炎家立下不小汗馬功勞,但當我爹正要突破創聖,你地就遲遲唔比紅炎秘法我爹,怕有人比你地強大,如今我連創師都還未到達,就拎秘法想從小控制我,呸!」
「你..你竟然...」紅華氣得出不了聲,但想到紅康擁有這天賦還年幼就有如此氣燄,留 不 得！

紅華暗中運勁,手中出現一點火光「今日就廢左你！」但正要打到紅康胸前就停止了

不,是動不了..紅華被一道帶有殺意兼無比霸道的一道好像是由創形成的無形力場壓住,但紅華好歹也是正要踏進創帝級的人,紅康是開掛吧？

「咳...唔知...六大家族中最大財力既我地提唔提供到你既所雖呢」原來壓制紅華的人是黑金家族長老 元泰中 上台示意邀請

「樂意至極！」紅康沒有驚訝黑金家的邀請,反而繼續助長他的氣燄「紅華！紅炎族根本不配你來帶領,我成為創帝後就來接收家族！」

紅華在元泰中威壓下不敢反抗

因為黑金家的介入,紅炎家一眾與台下觀眾都很嘩然又不敢有半點聲音
黑金家的名聲臭名遠播,因為財力雄厚,極其霸道,其下弟子裝備極佳,就算是創者都因裝備關係在同級中高人一等,雖實力蠻強但品行極差,經常持強凌弱,十分討厭

紅康跟黑金家眾人離場

迪生「黑金家先收左一個人咁就走啦,呢個紅康雖然囂張....但係又」
「又咩？」「唔知....」「😑」
「紅康呢個雙星精緻至極,又係繼果個創天之後第二個出現既雙星 仲係純色,收到佢一個,可抵100個呀,你睇 呢加連同其餘5大家族所有家族都表情好沉重」芷瑩解釋
「唔.....掛唔得黑金家隻老狐狸出手咁快,不過佢地咁多資源資助,一定修練神速」迪生帶點羨慕 「你諗都唔好諗同黑金有關係」芷螢😒

「下一位,愛迪生」

第二章 天才誕生 -完-

Sorry大家 小妹病左 公司又忙 呢加先出第二篇 主線劇情會係下兩章之前出現 反應好就改埋名 繼續出

More

留名

「下一位,愛迪生」

「到我啦...」迪生十分緊張,因為他自細體格弱小比同村孩子差很多.加上他經常遇芷螢四處遊玩,一個體弱的人可以跟村中女神來住,自然引起不好的目光,甚至經常會有人挑釁迪生,令現在的他自信心降低.....

迪生上到台猶豫不決,不敢去觸碰黏土,很怕出來的如果不合芷螢期望,其實迪生沒有動機成為強大的創者,只不過芷螢對他有恩,所以才如他所願

「愛迪生,請觸摸黏土」考官提醒

「唔理啦！」迪生鼓起勁............

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

黏土變成強光炸出,所有人都很愕然,想知道發生什麼事,但強光太刺眼現場沒有一人能打開眼.只有愛迪生能夠

但他不是能看到那到強光的究竟,他看到一道影象........看到他和芷螢...是長大後的他們

在一個晚上 芷螢與迪生躺在大草原上仰望星空
「迪生.過多一陣我就21歲啦...（$）（；@「-|》」影像突然跳過一部分 隱匿看見芷螢不情願被帶走 又跳過一部分 然後只見迪生很徬徨地向天大叫..「芷螢！芷螢！還番芷螢比我....」 轉眼間影象結束

強光也消失

考官疑惑,不知怎樣宣告結果,因為自從有黏土測試到現在,雖然還不斷有新的形態出現,但基本上只會以黏土形成的方式表現,例如形態是水.黏土就會化成水狀黏土 是霧 黏土就會硬化然後粉碎成霧 但變成光 就有點不可能

台下議論紛紛,期待結果宣布

「再比迪生測試多一次...」突然出現甜美既聲音

第三章 神秘強光 -完-

快啲病好出多啲Post
真心好睇

「自我介紹先,我叫奈奈,既然大家都一頭霧水,測試多次咪知道囉,考官,比迪生測試多一次」這把從台下傳來甜美聲音,原來係六大家族之一 「玲瓏」既奈奈

要進入玲瓏,首要條件是必須是女性,而且要擁有動人魅力,奈奈是玲瓏的中心人物,其美貌都自然不用多說,已經迷到了在場九成男性

「好熟咩,迪生迪生,迪生你叫架」芷螢一邊心想一邊放出殺氣

「好,愛迪生,你就測試多一次」考官同意奈奈的提議

迪生再次觸摸黏土,仍然一樣發出強光,影像這次沒有出現

考官依然不懂判定這奇怪結果

奈奈瞬移到台上「考官.奈奈想講多小小野,雖然唔知點判定呢道光係唔係一個合格既形態,亦因為太過耀眼,可能其中包含左唔只一道光,可能係二道或者一百道,而顏色隱若有點黃,至少係有雷屬性,至於係咪比純色更強大既,都係唔知」

「雖然唔知講咩,但係呢位姐姐真係好靚呀」考生們議論紛紛

「哼...明明講緊廢話,呢班毛都未生齊既就聽到入晒神！」芷螢繼續放出殺氣

「姐係話,迪生可能係下一位創天或者係第一位 創 世 神!」奈奈向迪生單眼,現場討論更加激烈「不過...呢個係一個賭博,可能亦係一個 廢 物！」

此話一完,芷螢殺氣已經儲得滿滿,準備發射

「唔係..我唔係廢物」迪生沒有因奈奈說話產生任何情緒,只是從台上眼神凝重對視著芷螢,再說「我要變強,唔會比人帶走你」

「吓！？」芷螢十萬個疑惑 再想了一想,然後迅速面紅
「你...突然發..發咩神經呀....你講咩呀....」

迪生一直很介意剛才的影象,他知道這不是什麼錯覺.....是切切實實的影像,將來真的有可能發生..現正的他只想到要變強.強到可以防止任何人帶走芷螢.而且......期限 是10年

「奈奈姐姐,我真係有機會成為創天？」迪生問
「嘿...奈奈姐姐都對你愈黎愈有興趣..可惜到玲瓏係靚女既天地....不過你咁特別.如果冇人接收你,都可以為你特別下既」奈奈興迪生愈貼愈近

不芷螢已經被迪生剛才那番話停止了她的思考
而在場所有人都已經被今天所發生接二連三的奇怪事頭暈腦脹

奈奈與迪生愈貼愈近

不過芷螢已經被迪生剛才那番話停止了她的思考
連在場所有人都已經被今天所發生接二連三的奇怪事搞得頭暈腦脹

第四章 玲瓏 奈奈 -完-

急得制打錯好多野tim

咁正嘅文得咁少人睇
長期支持

多謝

本來想放棄 但係我會再執下排版 同小小內容 出多次post 希望會吸引D

個故事幾正

出快d會更好

加油

支持 出快啲